六大訴求，不是五個。

如果林鄭月娥下星期二行政會議之後一小時，果斷地：
1. 宣佈撤回 “送中條例”
2. 宣佈 與各個曾經贊同“成立獨立調查委員會” 的各界人士｛包括學生會，前高官，總商會，多個功能組別｝會晤，每星期兩次【這樣就可以拖到十月中旬】
3. 重啟UGL 案子，委託倆資深大律師，以及一個英國御用大律師的獨立法律意見。
4. 特赦 監獄中 與雨傘運動 有關的被告人。
5. 重啟國歌法咨詢；
6. 暫緩明日大嶼計劃到2022年 下一屆特首。
=========
這些方法，我堅信馬上令90%示威煙消雲散，而警民衝突絕跡

低能 國歌法同明日大嶼係要撤回
同埋普選去咗邊？求其加啲野入去擾亂視線？
當香港人on9?

又一個p牌講廢話 屌真係咪怪比人標籤

見到重啟ugl真係笑撚左

廢話

案子
冇野緊要得過雙普選
同你阿頭講啦「同志們」